反陳怡呢條奶共youtuber

我想講:
屌佢老母, 呢D垃圾係唔可以再出現。
佢洗好多人腦

反陳怡呢條奶共youtuber
大家幫手, 攪到youtube鏟左佢

檢舉陳怡頻道 Step by Step

1. 去呢度

2. 剔呢兩個，再打埋佢Channel 地址：

3. 再Copy 佢褻瀆可蘭經條Video Link：

4. 最後說明個位打埋：
"舉中指，褻瀆可蘭經"

完成 ! 大家快D Go Go Go
特別嗚謝：會員S.aureus

====================================

歡迎係佢留言copy Share :
【【刪一貼百】】

陳怡說華人不及白人好 ! 新移民是賣閪 !扮中立傷害同胞感情 !
👎👎👎👎
陳怡【為何英屬香港比較好？】

👎👎👎👎
陳怡【華人比法國男人差 】

大家幫手諗辦法, 要攪到佢個頻道消失

佢就好似youtube界cctvb, 一條片都有十幾萬views, 佢一定要收皮

推

歡迎加入

攪到陳怡條8婆收皮

Dislike + report 成個channel嘅片

第二個step剔邊兩個？

第二個step 即係剔邊兩個?

我老母好中意睇佢救命呀

有5萬係連登仔助攻

佢搶晒何志光聽眾 何志光都屌晒鬼

其實對Youtuber 最好既收佢皮方法 ，有d 巴打話撳Dislike , 其實呢個係無撚用 , 你比左dislike 佢, 反而佢條片有react , 分分數仲多人見到左;

一直以黎Youtube 都有傳有個評分機制， 出面成日話dislike 會令到佢條片少人睇左，呢個未必係真，因為個機制三兩個星期就會變一次，所以我講嘅都未必一定準。但好似佢呢ｄ人，面皮厚過地殼，dislike佢其實無乜用，分分鐘比左個react 佢, 之後佢條片又高分左。

咁有咩方法可以搞搞佢？
如果你地想由佢心理上處理，最好就係洗佢老母Comment。無錯係比左views 佢 , 但係日日比人屌真係好撚大陰影，特別係佢想搵觀眾做收入來源既人，洗到佢ｄ comment 位完全用唔到，呢個係第一步。

咁你又會話：我比撚左views 佢，佢咪有錢收？老實講，youtube d 錢其實好撚少，1萬views 先可能得三幾百，不過要令佢連三幾百都無有冇方法呢?緊係有啦。大家可以Report 佢條片，而且係話佢針對版權去report。

點解要揀呢個？因為老老實實，你愈Report 係大件事，YOUTUBE 其實愈唔Check , 加上Youtube 香港負責人都已經真空左好耐，鬼佬就更加唔會理你。但如果你針對版權去report , 呢樣野係youtube 本身最睇重既野，處理上會快好撚多。而且呢個做法分分數會令佢條片變黃Tick (黃Tick 即係 版權疑似有問題 , 可能無法盈利)，甚至係灰TICK (影片無法盈利)。

其他斷Donate 方法就大家自由發揮啦。日日洗佢Comment , 再斷佢youtube盈利同Donate ，好快佢就大爆發。

有冇人識中東人, 搵大量中東人投訴佢就最好

Report絕對會影響youtube營收計畫！！

最快捷Report教學：
1. 直接搜尋 「chanyee」/「陳怡」
2. 係list到click 3粒點個icon
3. 舉報晒所有原因
*去佢profile再click 3粒點icon會無左快速舉報選項

呢條八婆一定要收佢皮唔可以無視當睇唔到

可唔可以檢舉埋Nathan Rice ?

Click果3點㩒分享，之後儲存連結，係檢舉copy翻就ok,咁就唔洗㩒入條片。不過dislike就唔知啦

檢舉陳怡頻道 Step by Step

1. 去呢度

2. 剔呢兩個，再打埋佢Channel 地址：

3. 再Copy 佢褻瀆可蘭經條Video Link：

4. 最後說明個位打埋：
"舉中指，褻瀆可蘭經"